{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039751",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67404&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 노블레스 관광호텔"
    },
    "text": "ホテルには階と地下階に計60台の駐車場があります。 客室の内部施設としては使い捨て用品規制政策により、Bath Amenityは有料で提供されます。 基準人数を超える場合は人数追加費用が発生し、全客室は最大人数超過と禁煙ができません。 無料Wi-Fiが提供され、非会員で予約する場合、レビューイベントに参加できません。 フロントやその他の施設では、送迎サービスやsending serviceを無料でご利用いただけます。 当日予約は不可能で、ピックアップは5時から22時30分まで、sendingは6時30分からホテルから空港までご利用いただけます。 送迎サービスとsending serviceは予約電話でご利用いただけます。 荷物預かりサービスが提供され、ホテル内にはCUコンビニ、ライアンキッズカフェ、ローラースケート場スクリーンゴルフ場が入店しています(有料)。 ホテルは24時間フロントデスクを運営しており、電気自動車の充電スタンドをご利用いただけます。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場は何階にありますか？",
            "answer": "ホテルには階と地下階に計60台の駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "Bath Amenityは無料で提供されますか？",
            "answer": "いいえ、Bath Amenityは有料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、人数追加費用は発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は人数追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "全客室は最大人数超過と禁煙ができませんか？",
            "answer": "はい、全客室は最大人数超過と禁煙ができません。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "非会員で予約する場合、レビューイベントに参加できますか？",
            "answer": "いいえ、非会員で予約する場合、レビューイベントに参加できません。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスやsending serviceは無料ですか？",
            "answer": "はい、フロントやその他の施設では送迎サービスやsending serviceを無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "当日予約は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、当日予約は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ピックアップの時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "ピックアップは5時から22時30分までです。"
        },
        {
            "question": "sendingは何時から利用できますか？",
            "answer": "sendingは6時30分からホテルから空港までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスとsending serviceはどのように予約できますか？",
            "answer": "送迎サービスとsending serviceは予約電話でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "荷物預かりサービスはありますか？",
            "answer": "はい、荷物預かりサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどのような施設が入店していますか？",
            "answer": "ホテル内にはCUコンビニ、ライアンキッズカフェ、ローラースケート場スクリーンゴルフ場が入店しています(有料)。"
        },
        {
            "question": "ホテルのフロントデスクは何時まで営業していますか？",
            "answer": "ホテルは24時間フロントデスクを運営しております。"
        },
        {
            "question": "電気自動車の充電スタンドはありますか？",
            "answer": "はい、電気自動車の充電スタンドをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 334,
        "QA": 601
    }
}